**Projet Budget**

voilà le projet que j'ai réalisés .Le but de ce projet étais de crée une application de gestion de budget avec un back en Node/Express et un front en React 

j'ai fait le projet en plusieur étape :
- Faire un diagramme de classe
- Créer une script SQL avec création d'une table
- l'entité et le repository pour la table
- le contrôleur ,les routes pour la table


**Projet:**
https://60ec44c118569300084c78ba--zealous-noether-ce2e3d.netlify.app/


**Maquette**
https://whimsical.com/budget-GQs5N8fawULejkXNVNtXXj

